今年21歲 想再讀返書

讀到中四
中五讀左幾個月
做左野幾年
想讀返書等自己多d選擇
而加讀返會否太遲
有無巴絲點條明路我行

可以讀咩 毅進？定讀返中學

重刷算啦垃圾

有心讀咪讀囉
有心唔怕遲
諗清楚咪三分鐘熱度就得

劈掉重練

never too late
最重要係自己想讀
加油

無錯 最緊要做自己想做既事 加油

哂撚氣

我廿幾歲都重讀緊書
咪一邊返工，一邊讀下夜校囉 考下dse都好呀

讀書為咩先

為錢? 定為理想?

毅進會唔會係最好
當差真係無得揀先會考慮

所有野
我不甘做一個藍領

真心講句唔岩讀書真係唔好讀

你平時有冇睇工用書或者閱讀習慣?

其實我真係好唔鍾意填鴨式教育
我份人認真讀下書都考到頭果堆
同埋就算而加無讀書都成日上網睇埋d無謂野
朋友堆入面就快變百科全書

唔係話打擊你
但如果真係好似你咁講 認真讀吓就考得好
就唔會中四止步啦巴打

我都係21再讀，無問題

拿拿臨讀到上專科 Degree

咁樣就真係轉捩點喇

quit左u兩年幾 有啲想讀返 會唔會好哂時間

有冇諗過讀物理

你就係衰在太有自信

毅進 基礎文憑(FD)
5條2
升high dip 啦

頭盔:個人意見

好撚on9
中5都讀唔完既柒頭哪來的自信

自修hkdse或讀夜校

肯讀就得,唔會太遲

注意力 / 專注力不足 ?
ADHD ?
食下專心藥先

當時太熱衷自由
唔識諗
後悔莫及

呢方面無問題
同我想知我可以讀咩

我讀完個文科degree 出嚟做咗兩年野都想再讀返書
而家自修緊理科 打算嚟緊報理科Degree

自修hkdse 啦巴打

from hkeaa website

考生需具備什麼資格方可報考2018年香港中學文憑考試?

學校考生 -
考生必須為已獲批准參加2018年香港中學文憑考試之註冊學校之中六正讀生，並在該校之註冊地址上課。

自修生 -
但凡符合下列條件中其中一項者，均可以自修生身分參加2018年香港中學文憑考試：

1. 曾應考香港中學文憑考試，或相等考試，或
2. 以2018年1月1日計算，已足19歲，或
3. 非修讀香港中學文憑考試課程，但於考試前一年已修畢或正在修讀等同中六之課程。

我以前有同學讀到中五，出黎做野幾年發覺學歷低無乜機會升，轉工亦找唔到乜好工。
當時我讀緊大學，佢問我想讀返書要點切入。
我幫佢找左私校part time degree, 驚佢半途而癈，所以找個course係讀6科可以囉diploma, 讀12科可以囉hi-dip, 讀20科可以囉degree 之類。

等佢讀唔完個degree, 都有返d渣拿。

結果佢開學讀兩科，三個月就話發現自己都唔係讀書材料停左。

想考DSE，都可以試夜校

20歲以上，可以自修報考
唔識返學讀書

中學都一樣以為自己係叻果d

一上大學就知天外有天，你係廢啫一條

我唔讀書DSE都有20分啦
係叻既唔讀都容乜易33222
無謂再成日打飛機自己點點點

無諗過上到大學
始終我覺得太遲

考頭幾係咩banding既中學先，唔係band one都不值一提啦，天外有天，人外有人，有心既有能力既自修dse讀degree啦，咩毅進hd，讀完都無乜用

又係呢d柒頭

你朋友圈全部都垃圾你自己識少少野就咁撚有自信

唔係話打擊你
我中三時班入面考三十幾，全級二百幾，會升唔到原校中四。中三尾考試溫左兩星期就考全班第四，全級七十幾。
但根本無野值得開心，因為我當時先發現自己間垃圾學校d學生係差成點，個個都唔溫書。而我更在最差果兩班垃圾班入面。
我中五一級200人，都考頭五十左右，結果最後原校夠14分升中六，得廿幾人。

巴打我估你都唔方讀乜野好學校，同d垃圾比，讀贏佢地無乜意思。
個世界好大，個人好渺小，虛心d，比d心機學習。

有心唔怕遲
做左幾年野都知

年齡不是問題
最重要讀得好

點解話有心唔怕遲
年齡不是問題

俾以下例子你睇
你15歲出黎做野，平均月薪12000，
做50年（65-15=50）
12000*12*50=720萬

你20歲出黎做野，遲人5年，同人起薪一樣
但學歷讓你加薪快些
假設平均月薪16000
做45年
16000*12*45 =864萬

你25歲出黎做野，遲人10年，開始同人起薪一樣
平均月薪20000
做40年
20000*12*40 = 960萬

你30歲出黎做野，遲人15年，開始同人起薪一樣
平均月薪30000
做35年
30000*12*35 = 1260萬

yes
hkdse 認受性 better than 毅進文憑

算9數啦

講一句野你地都可以打千字文回我
我無話過d咩
我只係想講我唔係讀唔到而輟學
唔好諗咁多咩自唔自信
同埋留意返
我係想問我可以讀d咩

讀一年遵理考DSE 入HKU MBBS啦
唔好浪費自己天賦

一句到尾

有冇錢先?

見你浪子回頭想讀書，先同你講深入d

屋企人有

留意番佢地唔係屌你,係提下你唔好太有自信
世界好大,低估左其他人只會令你好易失敗
Between,我23歲先入u,巴打你加油

咁仲讀咩，過外國對草屌鬼妹

Why not，我26歲先讀返相關工作課程，讀緊第四年了。

我23先再讀書 冇問題
利申 讀緊

我覺得佢地好似太敏感啫
Get錯意思
不過無野既
讀唔讀到都係靠自己
係時候重新開始

你考完dse 再講

照你咁講，自修應該好啱你，報2019dse啦。我自修咗一年即刻覺得返學係好哂時間，用哂啲時間自己睇書係可以學多好多嘢

Ive fd 好似都要dse 先入到

就算係垃圾都可以進化
睇佢造化

不甘做一個
咁你都冇目標 算撚數啦
人生得一次 不甘又講唔出想點
你真係值得係呢個位
垃圾真係垃圾 仲諗住支持下你
點知思想咁on9

巴打，有心唔怕遲! 出面都仲有好多課程可以讀，加上又有唔少夜校

想了解多D既，可以同巴打你傾傾~

TG: Ray_InfT

未見過大蛇屙尿既小薯仔

算撚數啦
咁大個人仲需要呢d去自律
有撚用咩 你估佢讀大學爆credit唔夠訓先專注唔到咩

你估佢讀專科咩
笑撚左

你咪a你

本來想支持下
點知又係on撚99無腦既柒頭 睇到就火
咁撚大個人仲咁幼稚 讀書為智識lo
為錢你不如做地盤 慢慢識人做3，4判啦

你呢d撚人無心讀 去讀都曬資源

樓主呢啲on9警犬成世都係做警犬㗎啦

你個仔唔係蠢，只係懶

你唔係信左下話

你地所講既每一句說話就係我以後既動力
多謝各位巴打

諗清楚原因點解要讀？

半工讀呀嘛

利申 返緊全職 讀夜校

我今年20到入左職専 s6讀it
(利申:中學讀到中六,中學無上過堂 )

連讀乜都問人 完全冇方向架咩
俾啲option出嚟先叫人俾意見都好丫
又講唔出自己叻啲咩長處喺邊 藍領都可以係專業 點解要睇唔起自己做緊嘅野呢
為知識的話就諗下邊方面有興趣咪讀囉

睇真啲樓主醒到讀一陣就考到頭幾，但又讀到中五唔讀，又唔係話因為屋企冇錢要做嘢養家，成件事根本好矛盾

去地盤做呀垃圾

巴打 想讀咩科？

其實想做健身教練之類
我都已經習慣左健身幾年
同埋呢樣都係我最大既興趣
我無話睇唔起自己藍領
只係想令自己多個選擇
再讀落去令自己多個選擇
同埋我想問讀營養學果d會唔會有幫助

人地話要追求自由呀
覺得填鴨唔好呀
咪自己唔撚讀囉
要讀一早入咗港大神科啦
話哂都醒個批嚟
唔係點會做得出quit 中學依個行動
未來香港標基

唔睇少上進認真既人
好撚睇少樓主呢d酸人又咩都唔撚做唔諗既廢人

識啲人做到30歲先返轉頭行mature 入返u

我廿五 之前讀到中五就出黎做野
半年前讀返毅進 遲下諗住讀埋hd
有心唔怕遲 遲下有頭家你想讀都冇得你讀

英文好唔好？

營養好多Chen 同 bio
仲要英文

你讀返咩運動管理啦
（但我覺得無咩用

你停留左係中三四階段，未知咩叫天外有天
自修dse證明自己啦，21歲仲細，
出到黎做野wfc你年齡

毅進(讀埋延伸數)。1星期返4晚，1年就讀完
high dip > degree

我見好多專業名詞就好驚
英文溝通就無問題

你基本上得毅進一個選擇，之後再二年hd/asso

樓主唔鍾意填鴨式教育，又係溫兩溫就識，不如直接報個DSE 自修，買書買練習自己喺屋企做就去考，可能又慳錢又實際

收皮啦 你咩都唔識 學位都冇 點讀營養
我有master讀營養都要由最低讀起啊
你 食屎啦廢物
營養勁撚多chem bio你識唔識啊
都知你一本關於營養既書都冇睇過
我al chem bio 有b有c有好多terms equilibrium 都未見過 或者亂到唔識
你 咪淨係得個廢up
講就易 行動就難
同埋健身教練洗撚讀營養
營養你估真係上網既content farm咁撚easy?
淨係definition都搞到你完全收皮啊

真係唔好覺得好醒 身邊平時講野博學果d全部唔係u果堆 反而睇落木木地果d先叫真正讀得書 不過上述其實唔係必然。。。

btw正題,你做左咁耐野，叫你寫野睇野其實好難重拾翻，特別係英文。除非你工作都有接觸下英文(文書方面)。。。。據我所知，宜家dse自修已經無得報(10月20幾deadline左)。。咁毅進果d我就唔知，如果可以報，就: 毅進 - high dip - degree咁上啦。。個人認為讀engine比較好，一來算專科，二來算係專科門欄最低，英文要求又唔算太高。。

咩都唔撚搵係到問
咁撚無行動力

毅進果邊好似岩你D

我份人認真讀下書都考到頭果堆

那裏來的自信

老實講 咩中三四程度認真讀下書就有頭幾名
唔係d 咩值得拎出黎講嘅威水史
既唔知你個間係咩學校 而且中三四程度學嘅野又唔係d 咩好深嘅程度
你係有方向 咪由低讀起 讀左 chem bio 考左dse 先再上

洗唔洗咁惡
家陣好似搶你飯碗咁
我都只係想問下讀呢樣對做健身教練會唔會有幫助

屌得好 樓主睇落有d似自大健身能 練到有翻咁上下就不可一世睇街就撞下d毒能咁，其實係自卑演變成自大 。

btw 樓主，對營養果方面有興趣唔等於適合讀/讀得掂。唔係話識生肌肉需要protein carbonhydrate呢d咁簡單 首先要有bio同chem底(講野人地中學讀左3年，而且dse有lv5，根據考評局好似得十幾%度，bio就更少人有5)。。

各位巴打唔好曲解我意思啦
我無話我讀書好醒之類既野
我係因為唔生性先唔想讀落去
細個想玩
可能我上面讀得唔夠詳細令大家有誤會

屌細力d sorry

我yr4 有同學30歲啦
21歲大把時間

講完我份人認真讀下都考到頭幾，而家又話冇話自己好醒

其實 dse 啲 Chem Bio 唔算深, 係 Bio 伏位多啲姐,但兩科如果淨係想拎個5,應該有認真讀過書,操過卷的人都唔難攞到 我身邊都冇乜人係呢兩科冇5的

何況樓主仲話自己認真讀就係頭果堆,全港 top 十幾%對佢嚟講真係碎料到極啦

做緊藍領就繼續啦 香港需要勞動力

大家知咩事啦？樓主返去做下賤工作啦

我今年27有心唔怕遲
我自問讀學校既書一d都唔叻
但校外既知識我就識好多
因為平時我成日睇 discovery channel
Documents 果d 你問我光速係幾多我可以答到你
重力空間既關係 仲有動物既知識毒蛇種類
我都可以好簡單咁答到你
當你以為你識好多野既時候
回歸課堂其實無一樣野可以用得著
課堂學既野只會照跟書去教
所以唔好以為自己識好多野 就覺得自己好醒
書好易讀

支持
不過讀d hea科 r下學歷算

有位巴打提醒你
正經讀營養學係要識chemistry同biology
但你連中學都未完
中學hemistry同biology可以話難度相當於中學物理

讀理科唔係話絕對要填鴨 但根本好多野要入腦就首先要填鴨式教育一段時間 再放手自由去鑽研 基本上咩學問都係。因為你唔係天才 必然要經過痛苦練習 無呢種覺悟請你唔好重讀中學。你都唔好幻想以為外國人讀書唔洗填鴨咁幼稚。

再講，唔好因為一時興趣就必定認為係終身興趣，好可能只係中左心理陷阱就以為有興趣。你先借返本觀念生物學同觀念化學讀下先 睇下keep唔keep到興趣。睇下再諗讀唔讀營養學相關degree。

你想點諗咪點諗囉
我就解釋左啦
不過係一刻我都有d慨嘆

人貴自知

最後一句好重要 識fd番去讀書讀一排又話發電自己唔岩讀書 話要quit

其實讀返中四都得嘅 有心就得
利申 識朋友24歲返去中四讀書

樓主讀書咁叻 即報考DSE GCEAL 考幾條A英國澳洲大學都入到 到時做白領CEO

我都係得中4,一邊做野（甜品），一邊學英文可以同外國廚交流，同埋我呢行識英文易上位好多

笑9左
去力威做學徒咪得 洗鬼讀番書

本身諗住入黎支持樓主
點知講野咁串
你話你上網睇左好多野
係朋友圈子入面識好多野囉嘛
但係你知係識表面個層
你根本唔知啲野點黎
得個吹字
跟住就扮撚哂識好多野咁
呃下人又呃自己
講下幾個學術名詞就以為自己好撚巴閉
填鴨式教育?
你連個base都無你讀條撚咩

咁你讀黎把撚咩

一樣

讀到邊先..bachelor就冇咩問題

佢讀緊Found dip

Found dip->hd/asso->degree?
唔係好識
自修dse最好免了
自修定力同上進心要好高, 同埋對應既資源
比心機啦, 我都係做左幾年野先讀返書

夜校幫到你
報考dse 如果有5條2就直接讀hd
冇就讀fd然後再讀hd
BTW好似可以年長生報hd，就唔洗dse成績？🤔

我係想講我有去閱讀既習慣啫
算啦你就當我串啦
始終網絡世界無語氣可言

我hd y2

都冇問題 不同你一樣 不過夜校岩岩讀完 但又讀唔到top up
讀多張好定點 本身頭幾個sem肥 係後期先追番

加油，當年我都係咁
仲想繼續讀

你咁叻，讀書浪費左你

有中學師妹覺得中學on9
喺中五quit中學留喺屋企讀gce，不過唔算高分然後去咗bu asso讀音樂

真係有自己諗法而quit中學嘅應該係咁
樓主

然後話人地曲解 垃圾真係垃圾

到依家仲唔醒，你都係唔好晒錢晒學費

越睇越覺得樓主係一件柒頭

唔好讀 認真，有女朋友既更加唔好

樓主根本唔係唔鍾意填鴨式教育 直頭係唔鍾意讀書 就走去quit 中學去玩
真係有料又唔鍾意填鴨嘅 上堂大可以唔洗聽書 自己去操paper 啦
雖則依家後悔都未遲 但係睇下自己係咪三分鐘熱度再講

我就21 都係中4就走左
黎緊打算報毅進 用d時間操體能 儲錢做矯視
我知自己唔係讀書人 但做左幾年野先知唔可以就咁一世 你無機遇人脈更甚
所以讀完個毅進想投考消防
讀完操完未必成功 唔去做就一定無
共勉之

想做就做

你繼續搏嘴 永遠都唔會成功
就算比你讀到書都好
真心 個個都好似你咁講就冇人讀唔到書啦
面對現實啦巴打
我當你講真 想讀你咪讀囉
你真係咁勁啊乜撚野都讀到啦
真係咁撚醒就唔洗上黎問
問下你班朋友上網揾下資料揾到就去做左啦
講到自己好似好有大志要開始發憤咁
比人講幾句就即刻維護自己

開頭都還好 睇到咩認真讀就咁真係算數
我都做左4年野先讀番PART TIME TOP UP
最憎人話自己叻

如果你咁勁嘅，咁你咪認真讀下再去考DSE，讀書咁叻是但考科專科都夠脫貧

首先你要認清自己係真係好撚蠢連中五咁撚簡單都捱唔過既7 頭
利申 真心塞錢入你袋

我自問肯讀就入撚硬MIT添呀

係人都覺得自己讀唔到書唔係能力問題嫁啦
入到大學就知真係能力問題
送個degree俾你都未必讀得掂

巴打有無考慮坐監，坐監啲人博士都讀到返黎

有閱讀習慣讀到中四
我從來未自己睇過一本書都大學畢業啦
你睇漫畫定龍虎豹？

有閱讀習慣語文能力都唔會差啦,點會中五quit

21好後生 想試就試下
我就係例子

睇左幾頁無睇落去
d巴打係屌緊你輕視學習呢樣野
問人拎資訊自己又乜都無準備囉
你咪繼續串柒柒

btw我中學完全唔交功課唔溫書都可以順利dse全2畢業 真係唔知你哪來的自信

其實樓主做乜會中五quit
？？

青年學院

自己懶就唔好賴咩填鴨教育
真正既神童係唔需要人地逼
佢已經學曬要學既野，仲會涉獵埋一大堆課外野
懶就懶，無恆心就無恆心
唔好搵野賴

你而家已經無得揀

巴打 我成日幫年青人諗讀書出路既 你有21歲 本身讀書唔叻 直接報毅進讀啦 易讀 又實際 重點係平讀 試試自己岩唔岩讀番書先 升學都有d 出路 讀完升I大都當你DSE 有5科pass 好多top up degree 都會收。我覺得小試牛刀 ok 既 有需要搵我傾都ok

利申：社工

屌那媽我y1抄四科

咩唔叻呀 人地係唔鐘意做填鴨姐

收皮啦
人地讀一讀就名列前茅啦
咩本身讀書唔叻啊
人地係百科全書啊
無端端話鳩人唔叻
癡撚線

毅進i大咪又係填鴨，講真樓主如果鐘意自己睇書嘅話，不如試下買幾本chem bio教科書返嚟自己睇，睇得掂就報2019 dse，睇唔掂就掉咗佢當成事冇發生過

你冇中四 只有中二（病）

仲話自己無話自己讀書醒
一認真又頭個堆
又百科全書

仲唔係人中龍鳳咩

夠21歲可以報IVE HD啦 樓主可以試下
見到上面屌得咁大力 香港人真係好大壓力
俾啲正能量樓主
大把人24,25歲仲讀緊書 21歲唔遲的
問題係你要搞清自己係咪讀書材料
香港地讀書就係咁 你唔跟住佢個遊戲規則玩 你幾醒都無用
加油

如果未考過DSE又諗住去考DSE，不如讀毅進

年中見唔少人報考DSE，但其實唔知要考D咩都未知
最搞笑問我 Oral係唔係考自我介紹

自修生活，要問下自己係米真係一個自律o既人先?
唔好最後都係明日復明日...

我哥哥就黎30歲 諗住出年報high dip 等佢degree畢業都32歲
你有興趣有心就讀啦 讀書邊有話遲架

你無讀書底反而係好事 可以揀科自己有興趣嘅 如果唔係讀到無心機讀就浪費時間

有條件一定要讀，無咩遲唔遲
講完

物以類聚 你垃圾咪堆埋去堆垃圾到
你班friend垃圾咪無知 你咁就覺得自己係百科全書啦？
中學都grad唔到既人真係有啲問題
通常都鍾意話自己好叻只係懶/唔鍾意呢個制度
咁清高咁勁就自修拎5**啦

垃圾叫人重刷

咁你講下你睇開咩啦

真係叻人就算quit中學都會自修唔會停止學習
我唔見得樓豬有幾好學

又一個懷才不遇既天才

連個態度都冇 又蠢
讀撚到切柒

如果屋企負擔到/你自己有積蓄 咁未讀囉，不過建議你讀毅進/ive fd個啲，讀完再諗下讀唔讀埋Hd

重考dse你就唔好諗啦，離開左學校咁耐 走個時得中四，就算你讀書幾有天分都好，而家重考dse都唔係一件易事

最緊要都係諗清楚自己想讀咩科，自己嘅目標係咩 加油

個個都話讀 冇興趣又讀 冇錢又讀 冇目標又讀
讀黎把撚咩

唉！有時覺得用晒最靚嘅青春去讀書，真是on99
自己讀書又廢
做人又垃圾
要讀到26/7歲先有個19垃圾證書畢業
有時真是想quit game重頭玩過
Btw,樓主想做就做啦
最緊要唔好後悔就得啦

本身都想支持佢 係睇到佢d態度就好炆唔屌唔安樂

有錢就去美國讀Cc 冇就毅進

正解
讀書根本係投資黎，要用時間用錢，如果讀完根本對將來要做既野無幫助，其實讀黎根本無意思。

樓主，而家唔係去考個保安牌，你屎忽痕去考個保安牌之後唔做保安最多哂你一日時間同幾百，但讀書讀完無用係哂你幾年時間同幾萬至十萬。

當然如果你屋企人有錢，如果會hea哂d時間都無所謂既，咁咪去囉。

要諗埋有冇錢讀上去, 而家專上都好貴

其實讀書真是要搵到方向
唔好以為讀完就搵到錢
想搵錢唔洗讀書！除非真係讀醫啦！否則好多科出黎嘅人工仲低過藍領
樓主仲細！當年我都係18歲入去讀返中三
當中試過無數次想放棄
所以堅持係好重要
你要忍受同年嘅人已經升左senior post
而自己做硬膠膠讀咁書
仲要忍受身邊大部分同學細你幾年！佢地有青春浪費，而自己就需要煩家庭經濟問題
人愈大，責任就愈大
所以趁冇咩負擔讀左佢
過多幾年父母開始老，身體開始有病果陣，你就好易比呢啲生活嘅煩瑣事搞到冇心機讀
樓主！加油！

唯由讀毅進再搏上HD

早d讀
唔好諗
諗多兩年先行
到你捱完發現30歲
會想喊

字裏行間硬係感受唔到樓主係嗰種經歷完社會嘅洗禮自感不足力求上進想讀翻書增值嘅心態
反而係一個自大嘅死𡃁仔 又要唔甘心自己行嘅路
但又對自己前路冇任何打算
你係有心嘅認真考慮過嘅 就唔會講得出咩唔係自己有錢係屋企有錢呢啲說話 又或者唔會問下自己嘅興趣係乜再去篩選一啲科目出嚟上嚟問意見啦
一句唔甘心就上嚟伸手 感覺你一啲付出都冇
睇死你讀冇半年就放棄

佢係後悔自己貪玩quit 中五
依家想讀番書 有目標方向問意見嘅
點會有咁多人屌
屌係屌佢睇小左讀書嘅難度
係度坐井觀天

如果樓主說話謙虛少少，無人會屌你。我認識的Professor和博士後 無一個會講自己學識好淵博，似維基百科
學位唔會令你成功，態度決定高度，樓主話自己做左幾年野都唔識，證明你唔改變，讀書/做野都唔會順利。

樓主仲以為自己好撚醒
係自己唔鐘意讀書唔係讀唔成書
蠢唔係問題 係甘心付出比其他人多幾倍努力一樣會有啲得著
不過無自知之明就

諗下自己有咩目標 想做乜野先再諗讀書啦 一句唔甘心做藍領就話想讀書 你覺得自己係讀得書既咪自修dse囉 唔好乜都唔講就叫人俾意見你讀啲乜野 自己學習態度差就賴個教育制度 成個香港大把比你更有資格去怪責呢個填鴨式教育啊

讀毅進算啦 讀完一年起碼知自己係咪真係岩讀書
但係咁耐冇讀書直接讀hd一定好撚辛苦

重新pick up翻 個種恆心1000個無1個會成功

老老實實 考到搵食科值回票價 但差極都要入到hd 過去點唔重要 話知你會考一分 只要有心實得 加油巴打

又係搵食科 咪老點啦 淨係8大已經有數唔盡既大學生叻過樓主唔知幾個光年
出黎先搵得萬幾
咁撚易搵食科咁果班大學生就唔會乞米啦
搵錢洗撚學歷咩
你係咪想叫樓主做醫生咁天真

就算讀工程最撚易 讀到隻狗咁出黎得最多得兩萬幾 差唔多三十歲 工程搵錢又唔多又辛苦真係貪過癮
垃圾向上望唔係唔好 問下自己決心 思考一下點行 係咪真適合先啦
為錢讀 唔係唔得 不過呢個社會唔係高學歷就等於搵錢多

巴打咁勁讀咩都得啦

做左先後悔 好過唔做先黎後悔

去力威做學徒

講就好聽 做一半放棄好過癮？
到時又會後悔曬錢
呢d要樓主決定
不過佢咁冇主見咁廢 難d lo

見d廢柴個個都係想讀返書
冇諗過第日條路點行
返得個一兩個月咪又唔讀

咁多頁依段最中肯

有心唔怕遲，正所謂大器晚成

咁撚勁咁撚醒洗撚靠讀書咩你